CA/ACO招聘 - 你的春天停在哪裡？（45）

本串九大條文

(a)一般辦公室支援服務；
(b)人事；
(c)財務及會計；
(d)顧客服務；
(e)發牌及註冊；
(f)向政府律師提供支援，並為法官和法庭使用者提供法庭支援及事務室服務；
(g)統計職務；
(h)IT狗支援服務；
以及(i)其他部門支援服務。

（ 1） 助 理 文 書 主 任 職 位 申 請 日 期
2018 年 8 月 3 日 至 2018 年 8月 16 日

( 已 截 止)

（ 2） 技 能 測 驗
（ 中 文 及 英 文 文 書 處 理 速 度 測 驗 ， 以 及 一 般 商 業 電 腦 軟 件 應 用 知 識 測 驗 ， 包 括 Microsoft Office Word 2013 及 Excel 2013）
2018 年 9 月 至 2019 年 2 月

（ 3） 遴 選 面 試 及 《 基 本 法 》 知 識 測 試
2018 年 10 月 至 2019 年 4 月

（ 4） 發 出 第 一 批 聘 書
2018 年 11月／12 月

（ 5） 發 出 遴 選 面 試 最 後 結 果
2019 年 6 月底

等人開post

係咪唔係尖子就要等到6月先有offer? 定係會有第二輪？

留名先

請我未請我未請我未

今日好似冇人收aco offer
我上個月16號in,呢幾日好似好關鍵

新post新st春

同問

留名

有冇巴絲夾$ 租港島屋，準備好下次報名

租個地址夠啦

我的春天停在ST

呸過你把口

咪係
今屆就有Offer啦, 仲下屆

btw Offer Spring

已經開到45都未有st

一齊offer神

聽日ST
9:00前報到
之後大約幾點左右開始考?

完全唔識用WORD,請左日假當去玩下算,完全無期望

你地如果派左去赤柱/喜靈洲/芝麻灣仲會唔會做

準備好陪樹上面既固姑固一齊叫

ST SPRING

interview spring

經典皇牌巴打係咪仲睇緊14 年ACO post?

offer神

DO神

我係last 一日報既 點解都係未有st??
係咪唔一定會有st架？

聽聞只要符合資格就有ST

Offer god

interview神

仲未有st

點解點解？日日都問點解？

ST考乜？唔知。
ST office 咩版本？唔知。
ST係咪人人有份？唔知。
自己幾時生日？唔知。
屋企地址係邊？唔知。
自己姓乜？唔知。

你有乜野係知嫁？下？

冷巴,我的st 呢？

魔日先啱

魔巴先啱

你睇下你？一個字錯3次，改正完都夠鐘啦！

比魔巴屌

想魔語錄多一金句咪出聲囉

考完 st
中文打字超輕鬆
英文打字佢話得返一分鐘時仲有成段未打，嚇到即刻開 turbo唔理串得岩唔岩，打完時心跳標上150

原來是個死M

巴打答處境題果陣 有冇比佢追問到不知所措

個態度都係要笑曬口咁？

之後有條友唔知又係心跳爆標定知自己肥咗
打完字就話唔舒服走人

聖誕前收st email既話我切

第一日報都無呀

可能太多人報唔夠資源in已經轉左抽黎派st 2年後請早

到低會係春天來臨先 定st到先

ST春

OFFER 春呢

新西撚ST春

搵次用哩個標題

面左試嘅巴絲,
其實今屆係咪全部都上環in

係
做咩
不過呢幾日學校有野做緊
進度會慢少少
就考試

唉，開到45，仲係度st春，係未食得屎

絲打 佢處境追問左你幾次 算唔算好chur

嚟緊上環in

其實未in
稍後匯報

加油巴打

九東st

我星期5 你呢

好想入去做過世 唔想再搵工 轉工了。。

都係今個星期
不過廢事自爆了

加油

一齊加油

我都係喎

其實基本法係咪睇左頭果9章就得，附件會唔會考

咁多位巴打 我地traning見

希望下轉OFFER 我都有份特快上車

St呢

ST SPRING
EVERY DAY
EVERY HOUR

繼續in spring

St spring

又要問下 @經典皇牌 兄睇下之前出OFFER 速度有幾快

暗號： 魔巴

我呀 12st19打黎叫補
岩先打去確定左佢地你收到文件

成個文書職系比你搞彎哂啦！

CLS，幾時先有ST呀，我現職CA都等到唔耐煩啦

新界郵差係咪唔夠人

Email 申請關郵差鬼事

係喎屌，等st等到傻左

咁我估係分左幾區，幾個人黎send email出街, send新界西條友放左AL

新界東都未有

岩岩有interview email

新西東同新界西去左歐洲玩

溫書 溫書 溫書
最緊要温書

多謝
希望呢到既個個都有email

收到呢封email
2018 Open Recruitment of Assistant Clerical Officer
但係入面無寫幾時要去考試

比你唔駛in直接做好冇？

第日你退休時，一個人坐係IFC天台。
你回想自己一生，不曾做過點什麼：冇錢，冇樓，冇車，冇女朋友，冇結婚，冇仔女，冇尊嚴，冇升職，冇人生，冇希望，十大皆空。

呢個時候你收到房協電話：「先生，你申請既一人公屋單位下個月可以上樓。」

你喜極而泣，繼而動母：「都...已經...唔重要了...，請問你母親的身體是怎麼樣？我全部都照做了，究竟有什麼地方出錯？」

最後一躍而下，含恨而終。

房協職員：「喂？先生？...喂？...喂?...喂？？？？？？」

嘈夠未呀！？魔鬼！咀咒人以下既野
你都十倍奉還

人稱魔鬼在細節既魔鬼咁恨做助理文書主任卻想進辦法都係入唔到
仲做緊出面既工 無人工加 一世入唔到政府
第日你退休時，一個人坐係IFC天台。
你回想自己一生，不曾做過點什麼：冇錢，冇樓，冇車，冇女朋友，冇結婚，冇仔女，冇尊嚴，冇升職，冇人生，冇希望，十大皆空。

呢個時候你收到房協電話：「先生，你申請既一人公屋單位下個月可以上樓。」

你喜極而泣，繼而動母：「都...已經...唔重要了...，請問你母親的身體是怎麼樣？我全部都照做了，究竟有什麼地方出錯？」

最後一躍而下，含恨而終。

房協職員：「喂？先生？...喂？...喂?...喂？？？？？？」

好似停左派interview
係咪節日休息

咁快做節 ?

計返之後3星期就係節日

16

幾時出rd信

同埋有冇師兄知rd信係咪都係阿華田

fg 冇50k. 唔係比連登仔做

口頭問基本法？是否考了BLT 就唔使問？

點算，收到st ，一直努力練打字練office, 練極都好驚

懶人包word 又做得慢

咁多人星期五in

大家都開始記得魔語錄

大埔收到skill test

想問st完大概幾耐先會收到intview

where is our ST

等左成個月有多 記得佢果陣話10星期內 定係我st fail左

應該唔差啊 有跟足指示 打晒

記得你同新興仔都係叫st春既常客

Hi

仲有我

爸打

大奶妹

點解仲未有st

係界限街以北既ST春常客

Hi
又再ST春先

ST spring

巴打收到offer啦 恭喜！！！

你收到offer?
我對 「收到offer喇」好敏感呀

我上星期5收到架
希望你地都快d有好消息啦

會唔會今個星期又派，可唔可以即中

OFFER神

我沒收到offer 係上面個巴打收到

一埋人叫offer神既同時我st都未到

有無第一日報既又未有skill test
上屆第一日報2月先skill test 今屆唔會都係掛 點入

大家ST後大概幾多日先收到interview邀請?

9月ST
仲未有IN

過咗十星期未

時間上應該到左
928考

一年唔病一次
就interview先嚟感冒喉嚨痛

下次再努力喇咁

BASIC LAW 只係佔5% 而且係死分黎,

我覺得如果個官要整死你, 根本個BASIC LAW 唔會救到你
又, 個官要你入, 根本只識大清律例都會入
擇係中間靠BASIC LAW 過關0既機會根本唔多

其實同考車差唔多, ,
我真係認為準備要準備好
不過更加要拜多D 神, 扶多D 阿婆過馬路

個人感覺ST係跟地區決定先後，同報名時間無關
interview就係按ST分數越高越快有

IN SPRING

究竟長洲同南丫島既圖書館aco生活體驗係點嫁呢

巴打duty date改幾號

例牌叫下ST春先啦

今日同聽日應該都唔會出 ST 信

冇架啦，而家12月派ST都要1月先考，最快2月INTERVIEW，整個INTERVIEW都開始四個月，仲有兩個月剩，你覺得仲會有幾多DIRECT OFFER呀? 唔講OFFER，講ST 分數，個準則都拉高哂啦，可能之前人地岩6,7成有得IN，而家冇8成都冇你份IN

PS.現職CA，新西未撚有ST

st識幾多

請問你爸爸媽媽因為你做CA喊左幾多次？

我而家最怕係個INTERVIEW 會延長至5月，我5月中去旅行，當初話成個INTERVIEW去到4月咋。

關你撚事咩

照你咁講，如果ST 真係跟地區派，咁咪即係地區歧視

唔公佈=無

魔巴應該未收到st 見到你呢段嘢開始緊張

想放棄了 仲係無in

我個CA都住新界西,啱啱前排收到月尾去考ST
等下, 可能好快到

唔好得個想字，要去做！而家打電話去取消！

前一排收，月尾考。即係我而家收都1月考，2月仲要有新年，再推後INTERVIEW，冇乜OFFER位剩了

南丫洲 長洲等緊你

其實都唔使擔心咁多嘅,
呢個post我都講過幾次,我嗰陣報完第二年三月先st,
再五月尾先interview,跟住放大榜收offer

要請你嘅點都會請,你越遲考越多時間準備添啦

好奇問吓有冇CA已經叫完RD春？

早in咪又係慘 唔係尖子要等半年先知result

st spring

你高分係尖子嘅, 所謂著數咪係早in可以早入囉,
但如果普普通通夠分入/waiting分數, 根本早in同遲in都無分別
咪一樣要等大榜

應該今年內唔會派st了，就黎聖誕+新年,過完新年d人又要攤抖幾日先會再send email

政府野唔好用商業社會去諗, 平安夜一樣會出車牌

要幾尖自係尖子

咁幾月入職

Lunch Time In Spring!

其實真係好撚戇鳩 2屆第一日報都比人拖出年
其他人第一日報就第一批 屌佢老母

新西ST春

睇以前既post，好似試過佔20

新西係咪得屯元天果堆冇

我同FD都係元天屯
住港島既都IN完

新西st春春，春到口臭了

識人offer都收埋

想問下寫超過一個月最快上班嘅巴絲
佢最終有冇覆你個理由o唔ok批唔批？
我十一月中比咗
佢叫我寫多啲再補交
交完之後兩星期唔係香港
而家無晒消息

岩岩11點考完skill test,中文打字無問題，但英文打字見到自己錯5個，好驚炒英文打字

真係有關係咩？
我同朋友都係新西 但已經st左

新西好大既，邊度人

屯天元人 11月尾in左

好似過一個月一定要交解釋

有冇巴絲試過上到去in嗰度但冇人開門
禁左2次鐘, d清潔姐姐話去晒食飯未返
我都係早到左20-25分鐘姐

lunch hour 緊係無人

咁可能已經改左玩法唔係人人派st

個度係咁,

但email都寫早15分鐘到
我都係早多左少少姐

St寫明到出年2月 未過都唔洗亂咁估著啦

咁人地都要食飯
你早去都預咗係去等
唔會你早到俾你in先㗎嘛
咁咪企係度等下先
地球唔係為你而轉

今日繼續叫interview春

2015

唔知有冇人面試個時係得十分鐘呢？如果有，想話你知，唔洗灰心驚in得十分鐘就覺得冇希望，因為我上屆in都係10分鐘。最後請左。 ps:姦房。

有冇人接龍，一人N個差既工作環境/內容
離島
通宵更
殮房/北區醫院當值
老屎忽下屬+閪上司

aco定ca先

通宵更 殮房呢啲會唔會淨係請男唔請女

巴打，你係現職CA/ACO?

唔明呢到D人點解會吹奏個煩膠魔鬼乜乜乜

搵我咩事？我係你後面。

最初係幾好笑既

佢mean親既都係d無心考或者伸手黨要餵到埋口既人

但之後開始有d走火入魔

長短週
每個星期六都要返
請假要過五關斬六將

我都有呢個問題
我打過去問
佢話要寫原因既都係因為個通知期同個入職日期差太遠先要寫原因
但我個通知期都寫左6星期

不過到而家都未有聲氣
交個陣靜係話有問題會搵番我

其實我都RR 地頭. 之前唔係淨係寫通知期咋咩

咁如果入職期冇咩選擇, 咁但係好似VTC個D 衰工要3個月通知, 或者係手頭上世界上最後一個PROJECT, 做完成TEAM 收檔(我個CASE), 咁點玩

Bureau
跟官
官話佢返你就要返日日做到凌晨 星期六日要返 想申請TO 但係官唔簽 最後辭職

唉，求offer神眷顧

有冇人in過女男女房
男嗰個完全冇表情
好驚, 係咪killer黎

忍唔住

In女男女

歡迎相認

男係咪又係冇咩表情

女都沒乜表情，個男好後生

係咪2個女年紀大少少?

巴打我同你應該in同一間

但係我仲未有offer

應該唔關地區事，天水圍都有人有ST
我諗係樣ge問題
利申：無樣

冇可能，我咁靚仔

[member]
咁pk喇
幾多下 /member]

fail

都無呀 派到我去2/3月！
On99咁

In spring
你地過左ST幾耐?

冇ST果D會唔會係份表寫漏左野

首先恭喜呢位考生！你既表現實在令考官另眼相看！

佢為一個考官，追問係代表佢對你既肯定，期望你能夠對問題作出適既回應！

考官花咁多心機，你依家一句說話將佢地打沉？

呢次魔巴講中晒

巴打係咪第二堂反駁chairman o個位

唔係

咁算唔算性別歧視

絲打 有冇自我介紹 問職能果d?

現職ca住觀塘仲未有st
有ca同事住天水圍早排已收到st

唔知關唔關我last application day alter過黎

我都係中間改過 所以遲左 等下啦

終於完左skill test 睇住考生一車車送入去 真係洗晒眼淚

中文打少左個的字 好擔心

希望聖誕老人早D派禮物比我

漏字會走位 危險喎巴打

真呀 收卷果刻先睇到 果下真係想流眼淚

豬大腸小朋友，呢個世界係冇聖誕老人嫁！

魔巴真係好歡樂

冇晒童真

呢個回覆好好笑

做到凌晨，都有補水或補假。不過可能你在外面秘撈，仲搵多D。

無償OT，可以投訴嗎？

你呃人

八卦下,你地有冇報ICAC ACO？

offer春

唔好唔信邪
我個妹當年都係12中聖誕前收offer

不過佢 side back左以後都唔玩LOL換返來

信

ACO定係CA?

CA

[處境題］上司經常要求你無償OT，部門其他同事或上級無視上司惡習，又不提供協助。你有甚麼睇法？

掛定聖誕祙喺屋企信箱先

係唔係整個過程都唔chur? 考官有沒有跟進問題？

我side埋奶水蜜桃好耐

如果政府請我做ACO 我以後唔叫雞

OFFER 神

美極

要有人肯比你奶先算啦
搵樣真實做到既野再back過啦

[member]
比我interview啦，
最多一年唔睇BL
我只係想做個小CA過人世
/member]

失敗

一年內定以後牙

比我IN啦 我一年唔課金

個時佢無工返日日係屋企打LOL
打ranking打到天昏地暗
收到interview信之後
就表明以後唔玩LOL換offer
之後in完兩個禮拜就收offer,尖子過聖誕
幾年過去到以家真係無再玩過

PS: 話咁快LOL已經過哂氣, 佢當時真係無back錯

spring

其實我想講好耐係SIDE BET

以後

我又唔係成蟲

事但啦玩 kickstarter back到傻左

ST春 最多以後唔課金

每日上黎報到
直到有柯華田為止

點解你又ST

未rd嗰時有報ACO架我

ST春 以後唔課金啦我

我答處境題果時個CO都有幫我總結返個答案
但都係冇direct offer

st春

我係11月頭考

aco
我諗我英文應該幾低分
果時太緊張驚睇太耐扣分,睇左十秒就開始讀
雖然全部都識讀,但其中一條問題我搵左差唔多30秒先搵到(仲要唔知有冇答錯)

好似會同你講READY好就可以開始讀

有
女男女房

遲過我IN既巴打都有OFFER
睇怕都係要等6月先知結果

基本法會唔會問到CRE個個程度
等IN呢排都係上政府新聞網望下時事同埋背下基本法 但基本法太大
又見到前面IN嘅人講到基本法考好深咁

係咪真先

希望啦

in 緊就望住考官對眼
望乜鬼佢寫字

十一月頭st完
無聲無氣

會睇到佢dup低頭 隻手郁緊 同埋偷偷點頭/偷笑

例春

翻舊POST竟然問埋乜乜政策出自第幾條基本法同埋政府組織圖

15st 琴日收email in

聽日先叫啦 今日唔會派st

21日後完咗聖誕

明知今日無，但都照叫 ST spring

現實係點同面試兩樣野
面試緊係講D解決方案出黎
並唔係話唔理佢, 逃避佢就解決到問題

每天一個st春

謝巴打

In Spring

OFFER 神

你考ca定aco

屌.我要skill rest 呀屌你老母 第一日報呀臭閪

好似ca 都好耐無派offer
希望aco今星期會派offer 同 我有份有offer

我都希望我有

In完 考官好少追問 有冇巴打同樣情況但有offer

得你一個有second in
應該無人可以答到你

你地啲ACO真係好廢

邊度黎2nd in？

13/12 Interview

唔好去la
ACO大過CA

aco
第一題管理下屬，一分鐘答完 考官冇追問
第二題處境追問左一次
第三題時事追問一次,我答唔識，佢就冇再追問
唔似其他人in個陣有不停追問

有冇人收到rd信 好想快啲辭職

巴打講得有道理

巴打你今年定上屆考?有冇offer?

每小時一St春

上屆，最尾無，因為真無答到舊屎咁
著衫都係牛仔褲波鞋
個陣有份好工，去黎幫大家墊底

個女人係咪中年到？

個個都係

處境都冇追問？ lol

我入左政府啦，係頭先見啲ACO做野太廢 忍唔住入黎屌下
你地入黎既話做野肯定醒過而家呢班廢物

你指太廢個班幾多歲

咩位

政府果然請廢人
勁既巴絲打就唔請

ANYWAY OFFER神

Point 30+ 所以見到新黎ACO咁廢燥到我呢

廢青黎
姓連

請問你對大學生做ACO有咩睇法呢？

幾時出第二轉aco offer

好想好想有

你試下64歲考睇下會點？

幾時先請我呀

如果你買左機票酒店, 咁哩D 已經係有力JUSTIFICATION

不過前題係你要有OFFER

我上次都係缺中四成績表 之後連interview 都冇了
難得過到st

中四成續表合唔合格先？

CA收到offer
本生要12月中之前RD,打左去問
佢話email send 返幾時RD同埋原因就OK
咁我覆1月中rd,之後冇曬聲氣係咪正常

清恭喜哂
好似第一個上黎報喜有CA OFFER

我封信都係要我寫24/12前
但我都係填左1月中
11月尾覆到而家都冇任何聲氣

今日收到?幾號in

11月中收到既

嚇死我 anyway恭喜

世界最遙遠既距離

St st st

新西繼續雙併ST春

新界東單拼 ACO 仲未有 ST 揮個手

雙拼仲未有

咁多人叫ST春我都唔執輸

聽日上環in既巴絲要加油

聽日有咩特別

咪又係工一份

聽日繼續叫

我都叫

有冇豁免基本法既人in左？
你地in既時候係跟基本法時間前15分鐘定係in前15分鐘到

仲未有st interview.......痴撚線

凌晨春

叫新界鄉事局D人幫手爭取ST未

襯夜晚可以搵下發叔幫下手

絲打你果時有冇比中五成績表佢？
成績表我淨係比左中五成續表佢咋

ST 春

早春

ST IN OFFER春

又到星期五會唔會派offer呢

我都捻會唔會做得咁快？雖然都想佢快d派

巴打幾時ST架?

有無大埔北區雙併撚收過st

屌那星 仲未有st 連office某隻aco都問我有未 仲話佢個fd有埋offer添

唔好意思 想問下今年st係咪都係出email通知？ 見有d巴打話咩收st信 定轉左出信？

email only

Thanks

到依家都未有st

每日一春~~~
ST 呀呀呀呀呀

儉房都請人

巴打究竟st spring 要叫到幾時

殮 打錯

我願意 I DO

ACO 做小食部姐姐

今日有冇信收

赤柱我OK 架, 唔好鎖我電話就得, 我同大家梗左佢

對比起喜靈洲 赤柱真係唔遠

你幾時報，有未

係, 所以唯有留返俾大家

雙拼，兩個都係開招聘廣告後兩日報

今日起開始拜offer神叫offer春
如釋重負嘅感覺真係好

我有比到我讀毅進既成績表
但佢有問我拎中四 我話唔見左
之後就冇晒聲氣

殮房呢, 依家做緊瑪麗個個, 有碩士學歷, 同埋「有相關經驗」

offer春
有offer我會以一個禮拜最少做三個鐘運動+一年唔課金
求offer神眷顧

試咗先

點算好，好驚，但我中四滿科紅，冇特登返老家拎所以冇比到

有心嘅話可以考返好個dse
如果你ce/dse合格的話，有張中學畢業證書就得
我拎埋成績表俾職員，佢都話唔收

lunch time in spring

28/11 st有interview未

3/8 報名有st未

28/11st就俾啲耐性啦巴打
最快收interview嘅好似兩個禮拜左右

殮房主任 2A3O 仲唔狗衝

有冇St係荔景考嘅巴絲已經探咗路

轉個彎就到😂1分鐘都唔駛

冇錯

到時見

offer please

考女男女房 考官好似我中學同學

same

有冇巴絲係佢in 派左offer

我會報返個毅進呀
但我打去問佢有冇收到我學歷証明
佢話收到又冇問我拎中四果張
中五張成績表唔係都一樣咩

interview spring
比我interview la我會好好努力

st spring...

雖然同你唔同房 但個考官都好似我中學同學 另外兩位姨姨又好有阿媽嘅感覺
成件事即刻冇咁恐怖

上星期幾in?

午春

兩個星期就出offer?

Rd信 春

今日冇柯華田派? 灰

岩岩收到rd
21/1 上堂

信箱唔見有

me no st

柯華田~~~~~~~~~柯華田~~~~~~你在哪裡柯華田~~~~~~~~

飲住先
一日一杯 希望快d收到啦

明知今個星期應該唔會有, 都好想收到, 我真係好憎我公司

無診所經驗報，是否做緊炮灰？

應該炮. 因為我有CLINIC 經驗, HA HA2 都唔受我玩

多謝指教，咁我慳D啦。

我都係 感覺差唔張年齡咁

你見到有人著牛仔裙定係有人報稱著牛仔裙？
如果真係著牛仔裙去，她應該不在意這個位，純粹見識下。就算有offer, 她都未必接受。

下午茶春

想問下 仲未收到任何通知係咪姐係連in都無？

練完打字叫下春先

有時間食下午茶

親眼睇到有人著呀
唔知個女仔係咪睇到之前扮收到aco offer嘅假膠話著牛仔裙

這個群組真的好難得，聚集了一班有志投身政府工作的巴絲，互換信息，訴說心情。

借位問下，有沒有巴絲明天考JRE?

清今日早春又午春又下午茶春笑到我

請問是否裸考？

有報JRE有收到信, 不過唔考啦, 真係冇準備過點寫官文, 無謂餵狗

我相信都有人冇著套老西都有offer嘅
但應該唔會係casual到咁

誰又騎著那鹿車in我

呢樣我都信，所以話咩踢拖、着睡衣去in都有offer個Ｄ人一定係假膠

祝你好運！

再問下，有沒有巴絲報民航處AAO？

柯華田呀~~~~~~~~~~冇呀~~~~~~~唔好刺激我啦~~~~~~~~~

今日係咪無人收到interview email?

今日冇人有阿華田 又要等下個星期五

關地區事架？我荃灣西
我係到諗係咪炒左英文
自問excel word做得好好

OFFER 春

不過我見過好多過左JRE, 有得interview的考生都係claim 自己祼考。所以你大把機會，努力！

大西北雙併ST春

一個skill test+interview叫過5關斬6將？
咁督察叫咩？IO叫咩？AO叫咩？

你知唔知自己講緊咩野呀！下？

你竟然作出失實陳述、濫用緊香港言論自由？

今朝in完，想問上屆有冇人英文題表現差而有offer?

有offer 我請食飯

網頁 我嗰邊有個aco係負責呢類野

聽日裸考JRE+1

晚春

Printer 塞車都係搵it狗

都有超過5隻字唔識讀

有offer 我係金鍾M記請大家食自助餐

鐘

M記

St

姦房到底有幾多間
光頭佬點解未去到你

st 春

其實雙併in完aco大約幾時會收到ca in

呢樣野冇特別記低
但係見過有人一個月內有試過收到另一邊interview

我想問一問收OFFER會唔會有EMAIL??定淨係寄信??
事關我最近成日收到條街另一個住宅既信
我懷疑轉左新郵差佢見到3A就丟黎我度
不過同時好可能我D信都會去左人地度

呢位考生你知唔知你情況好危險！

咁講一講好驚自己報個陣打錯地址添
面試個陣有無FORM俾我對下有無資料唔岩架?

本身有強迫症 我出門口成日都覺得自己無熄火返屋企CHECK
但最終都係無試過無熄火過

大家自我介紹個陣會唔會話我全名係XXX，可以叫我做阿SAM個D
猶豫左好耐報唔報全名好
報埋好似背書咁

夜春

ST夜春

柯華田!
柯華田!
柯華田!

柯華田春

求offer神賜我其一

助理好搞笑

btw offer

後生eo 會唔會有上連登

希望你係講笑
你講d咁既野 唔好話eo 你連做ca既資格都無

請問仲有無MOCK可以練呢?旦期一考

唔知星期六會唔會派ST

周末就放鬆一下。下星期一再spring 過。

要下年先有得考ST，個心好UP

明明我第一日報

點解我聽我朋友話佢2月先考ST
但佢又而加就收到信

今日無派st??

岩岩11/28收到ST 18號係荔景考 好耐無check email
上次明明係中環

仲有幾多人未派?

想知1月21 22個兩日著suit?

巴打,你上次考難嗎?

我覺得中上 因為佢個excel版本同我用開唔同 搵制搵左好耐

著便服

網上報名個陣淨係填左中學，無填大學個D資料
到面試前對資料個陣可唔可以加返落去??

我相信只要你收到IN, 都唔撚緊要囉

可能你唔報大學個官仲會放水俾你

有得IN其實代唔代表你提交既學歷已經達標只不過未核實??
定係其實人人過到ST都有得IN，而資格附唔附合係最後先睇?

中五學歷你都可以唔達標?? 你又有咩奇怪學歷交左上去?

我唔係香港讀書，丟左D外地既中學高中大學上去
但我返香港個年有考過會考，所以又有會考成績

新興巴消夜春未

有會考5科就CLEAR左架啦，其他就錦上天花囉

你依家冇報，如果佢叫你自我介紹或者問起，你都可以講0既

個電制唔撚洗你插呀? 入紙申請隻IT狗黎換墨粉盒啦

一個星期前開, 炸一聲已經915

聽日唔會派ST, 但係聽日郵差會派信, 希望在明天

叫多下ST春先訓

願意短十年命換取ACO offer

咁又瘋狂啲
你唔好聽日就離我地而去

朝聞道，夕死可矣。

想問下 ca training 21-22/1
你地係收信定email通知

11月st interview invitation 派得好慢
之前講梗2個星期唔駛就有email
依加3星期都未必有

放假連d board 都holiday mode
再出in email2018年都係得返28 31依兩日

代新興清宵夜ST春

你幾時ST?

20/11
我見最快都係去到16

我都係20號ST， 係咪北角個場？

每日誠心叫offer春拜offer神

八點幾就上嚟拜offer神，你咁有誠意，一定會得到offer神嘅眷顧

社畜返緊工

唉，又要返無聊星期六工

offer 神

呢邊星期六真係好無聊 其實真係唔需要返 冇嘢做咁濟
但腦細就係要你坐足一日

ST神

仲未收到新界東撚
呢度仲有巴打唔少都未收到

星期六照叫春

返星期六真係好撚ON9, 除非你做服務個D, 咁星期六日就好撚充實

我有數要孭, 個大PROJECT 做左3年到依家都未做完
所以返工就一定有野做
但係自問星期六返黎,
係公司食完早餐, 起完潮
都唔會有心機做幾多隻CASE, 跟住又放半晝

之前冇數孭, 星期六返黎有野做都唔會做
完全冇戰意
直情打機, 浪費哩半日車錢時間唔知做乜鳩

屌, 做哩D 長短周垃圾工, 真係寧願返康文陪下D 癲狗玩好過

禮拜六in春

今日咁凍，魔巴起身未

you are not alone

btw offer please

盼望着，盼望着，東風來了，春天的腳步近了。

we are not alone
諗起interview其中一條處境題已經set咗我喺某個康民署地點做
嗰度近我屋企 感覺派中嗰頭機率幾高

雖然大前題係有offer

我都係 瘋狂ff 係自己屋企樓下市政番工

我e 家份西工聖誕節都要番 如果24 號有offer 我即刻扔支票唔撈

康文署, 我做呀, 我下面個圖書館根本冇人, 除左自閉室咪345月有班人係度COS DEADLINE FIGHTER囉, 抽到康文咪ASAP 入紙囉

OFFER 神

cos deadline fighter

樓下返工真係時間車錢都慳返

自修室又撚嘈啵, 屌你老母係班人都唔係讀書又係度牙住個位
係我做職員都唔撚理啦
要求人靜乜撚唶, 要求人靜個個自己都係度個時拎住部GBC打機
又唔撚係做野讀書0既

3月個時有隔離有條仔無神神走過黎我個格問數
我好簡單咁答完佢, 佢八卦問我, 「你邊度考數呀?」
我話, 我下年先考

條COSPLAYER 走都走唔撚切

收到ACO面試。。。
send了CRE基本法既成績過去，是咪只需要面試時間出現就得？

ST友收到ST

11月20日st,打字ok。。excel應該錯兩三題， word 錯四項野，唔知有無機會面試

今日收 email ?

巴，in完幾耐收到offer

琴日17:57

CA/ACO招聘 - 你的聖誕先來，還是你的邀請先來？（46）

THX BRO

先978
仲爭23個

跟

禮拜六st春

要討論嘅討論埋佢，廢事斷串，開得黎拜下神就1001啦

幫吹爆個post

咁人地唔識, 而你又負責IT, 呢個係你職責喎

我都親身交

岩, 有外判政府俾左錢, 仲自己搞咩

吹爆

吹爆你

吹呀